［車］ 車路士 對 曼聯 2

卡吐

黑哨狗

Lkk

黑咩哨
4隻都係腳

牙朗咁都唔入

想守到幾時

真係有VAR咩

好撚驚

咁都叫波打手

咁都話冇明顯手球
舉起手架喎

手球都冇十二碼

VAR埋都唔判 好野

4424

手球無12m 仲話好彩無問題 講波既

見到獌狗個post d 人真係on99
話Alonso +kante on9

屌你個講波
好彩呀呢個波 黑就黑啦

點頂燒味

再唔換人等收皮

換人啦，干狗

（車區）車路士對曼聯

集中果邊啦